球季就黎完結手足們諗好抖暑去邊個台玩未

我會早上係cc台吹奏蔣囝同思古井，下午去感情台分享上海trip，夜晚返高登同牙生聚下，間唔時去站務台笑鳩許業行隻耶畜

點睇熱狗分裂

熱狗唔好再搞亂香港啦

梗係去cc台教訓班細佬

你咪熱狗

校園台搵學生

Ching幾時吹大雞

屈人熱狗者本身就是熱狗

果班智障架清，智障仔都蝦有希人性架🤦🏻‍♂️

飲食台惡左好多唔敢去了

去感情台開p

成日禁錯入政事台
心諗波台幾時貢勇武
原來錯台

樓主去邊我誓死追隨

去飲食台睇下有咩差過龍蝦屎

返高登 係到渡假

去成人台招絲

唔洗撚學生咩

要睇世界盃=,=

去上班台跟豬sir一齊吊班90後算了